(台測)侏羅紀世界 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.侏羅紀公園發生慘劇後22年，最初的公園創辦人約翰·哈蒙德經營的『遺傳科技公司（InGen）』在瀕臨破產下被『馬斯拉尼國際企業（Masrani Corp）』收購。在企業老闆賽門·馬斯拉尼的經營下，昔日公園的所在地「努布拉島」已經被企業重新建造，如今成為了一個安全指數百分之百且嶄新的恐龍主題樂園，並更名為「侏羅紀世界」。久而久之，當公園的遊客們已經開始對恐龍感到厭倦時，企業為了再度提升來遊客人數而決定創造新賣點，在生命開發實驗室的亨利·吳博士在賽門的要求下創造出了一隻基因混合恐龍，命名為「帝王暴龍」.........

2.

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野